【多圖】緬甸遍地開花 全國大大小小城市一同示威

作者：Studio Incendo

緬甸示威者今日22222 （22-02-2021）總動員不合作運動，全國大大小小城市都有人出來對軍政府說不。

Source : Sinon Loresca / 網上圖片

香港人:成本太高，要返工，不了

佢地人口幾多?

背水一戰

希望真係可以變天
依仗贏左係重挫中共

wiki:• 2019年普查
55,672,000

冷嘲熱諷巧威威呀

亞洲真係求其一個垃圾國家都好多人口

我日日出政府糧食黃店
你仲想我點

黎先生出場

可能因為地方大d？

額外地理知識:地球係圓嘅 繪畫世界地圖喺紙張上面,球體平面轉換往往會造成南北極跟赤度比例失真,赤道國家嘅比例會畫得比現實細咗,北極地區會畫得比實際大咗

同志 哪間監獄？吃得飽嗎？不夠就在下面發多幾個帖 換多兩包鹹菜乾

淨係中国加印度都去左地球三份之一

關咩事，啲人無聊冇嘢做咪屌西囉
農業國家都係咁

神奇在點解中共要無啦啦踩隻腳埋去
仲要俾人知道
而家搞到個個人都知中共同軍隊有親

究竟可唔可以扭轉變天呢（聖鬥士BGM）, 請留意下一集：為夢想？!理想？!孤注一擲的反擊!!

加油

冇軍事介入好難打得贏班軍人

希望佢地贏，真正可以民主

咁多人
直接入軍營拎d 坦克黎揸都得啦

推

點解泰國緬甸啲東南亞國家，個政制咁易被軍佬搞亂，都唔係第一鑊，點解無改善過政制制衡班軍佬？

黎生: 咪撚阻住我返工呀

只怕係強力鎮壓

屌
原來咁大利益

Push

人口密度唔係全球一致架嘛
教育水平、移民政策都有影響

香港下次會更加勁既

人地有冇工返，男女老幼都會罷工
香港就罷罷下去返工

人地齊心 呢下夠贏啦

開完實彈都仲多咗人出黎

最重要人地真係全城不合作運動

果陣三罷, 黎明行動, 中大理大根本已經係一場meet到世界standard嘅革命
不過係輸咗咁解革命從來都唔會一次就成功
孫文當年都灰到去外國洗大餅啦大家唔洗灰心
BTW 永遠只係得踩港撚日撚日話香港人自私, 話香港唔會搞得成革命

想單機，講咪得囉

因為窮渣 窮撚先中意生仔

2019個時你未訓醒？

仲要係對中共

全國

5000幾咁多

香港有無機會去返上年咁
用防疫做借口打消晒香港人既鬥志

緬甸唔係未試過同支那開拖

push

人口基數差太遠
香港係要用14億比
緬甸50% 人出就真係50%
香港100％出都冇用啦

極權連線推廣極權思想

威一次俾全世界睇
對家出晒槍
20個衝向1個軍人
一定有出路
事已如此，軍方一定升級武力
一係唔好做、一係就去盡

啲傻閪冷嘲熱諷撚唔會同你講邏輯

unlike hong kong, all citizens involved

香港一堆散水撚冷氣軍師，衝同守又話人送頭，玩撚咩
我上面講事實又比人屌，當初真係個個肯三罷就搞撚掂啦

講緊罷工啊幾時成功罷過？香港大部分人都係搵食行先

佢哋值得有民主

咪係，香港人仲請病假當罷工

呢個真
真係盡左力

緬甸軍隊槍殺平民 black block直接嚟啦仲諗

其實講真關咩散水撚同冷氣軍師事
出面打緊仗得撚閑上網
事實就係武力不對等 唔夠打
果陣香港人士氣最高 10-11月真係打得最勁 果陣甚至會幻想真係會成功
可惜最後失敗左
冇得結果論既

殖民地獨立後出現嘅亂局根本就冇人理政制
政制呢家野不嬲亂世都冇用

唔係咁簡單的
你話返屋企
就俾人話你散水撚
你話守同衝
就俾人話你送頭撚

然後你話衝/守衰左
俾人bin十世
你話走然後散左
都俾人bin十世

做咩都俾人鬧
做咩都俾人bin

唔做最好

Sickleave當罷工

三罷又話你影響唔到北京

真
輸嘅原因就係武力唔對等
根本唔係咩意志唔夠堅定, 香港人唔夠齊心, 亦都唔係前線唔夠勇武
重點就係人地有槍, 你無

想煽動人搞事？

Sick leave 都好過罷罷下，之後投票返工
最後俾人抽後算帳

我唔講啦又俾人話我0.5

有槍是鬼

港豬永遠叫不醒
要罷嘅都罷咗啦
醫護嗰次已經咪成功罷咗囉

會無勤工獎 不了

點解你會覺得可以重創中共？
根本對中共不痛不癢啊？

緬甸係平民vs軍人
講唔對等佢地誇張過我地

其實係好機會美軍介入，打場代理人戰爭，由此改變整個亞洲局勢。

一陣又被熱狗被五毛

唔評論以前啦 輸咗就係輸咗

只可以講緬甸人真心愛呢個國家 佢地冇bno呢個選擇 面對極權退一步就會輸哂

要供樓不了

我侵可能會嘅，拜狗就

其實香港警察嘅裝備都係準軍事裝備嚟
唔好以為軍人同香港警察真係好大分別

-.-......

農業國家特別種意生仔，就好似非洲啲垃圾一樣

緬甸如果功成=落我地香港人面

香港人會衝出嚟話成功輸出革命去全世界

正面啲
人哋做好自己啫
無話落邊個面

85大罷工，101賀老母，比你隻放負撚無視哂

如果昂山係親美派就有用既 可惜唔係 緬甸咁近中國 同睇埋往績 昂山上返台都唔似會一齊圍堵中共

估唔到緬甸人可以咁團結，開左真槍都仲上街，仲要真係全國人民都好齊心，全民皆兵

呢樣嘢香港人自愧不如

咁緬甸人都未贏
其實呢兩年各地抗爭都睇到科技愈發達
平民同國家機器武力、科技愈不平等
唔係FF話全部人罷工、全部人勇武就解答所有問題
只可以話面對愈有壓倒性武力、科技既極權，真係唔樂觀

緬甸啲人唔使供樓㗎？

喺香港之前仲有阿拉伯之春，香港係輸入方

五千幾萬都叫多 咁香港呢個豆潤地方有八百萬人以呢個人口密度仲垃圾過人地多多聲啦

緬甸冇人姓黎

咁又係，唔知點解科技嘅發展只係favour統治者改進控制社會嘅手段而唔係民眾抗爭手段因為科技進化得更快

香港人太有錢，變咗包袱都相對大

比佢開心下啦，唔係就ifc啦

errrr其實香港社運無點樣受到阿拉伯之春啟發wo

：唔宣誓 你養我呀？

緬甸人真係無姓氏 好似係

任何一邊上台都唔會同中國對抗,一邊友好一邊有保留係基本做法,尤其是中國有暗中支持少數民族叛軍去制衡緬甸

五千萬好少
佢是但一個省嘅一個分區嘅一個市都大過香港

香港國父劉細良（身在加拿大）話著黑衫嗌光時已經係鬼啦，仲奢望有槍

真
下次真係揾命博

要比d支持佢地

...

叫香獨都唔敢講經咩
香港人！報仇！
叫完都尷尬

因為資源喺晒統治者度

事實係雙方都有進化，19年無大台、18區開花都係TG組織到
但每次社會運動最大罩門都係點維持士氣同群眾數量，策略有無變化
國家機器就未必有呢個問題，假設極權完全無視外部因素
把心一橫要鎮壓，就算唔用實彈
好似黑警咁日日TG橡膠彈都高你幾個LEVEL
佢地可以有資源擴日持久同你玩，輸前贏尾就得

人地可以罷工 唉

香港人只可以放假先嚟示威遊行

呢方面真係無辦法突破到咩？

其實士氣而家都有，只係港共封住曬所有排泄口

仲沉醉緊喺過去嘅幻想，可悲。

叫口號即係打飛機咁
時不時都要換下新手勢嘅

如果極權真係把心一橫鎮壓
我諗除咗外國干預同體制內自我爆破
都無乜方法，eg 六四

緬甸果班真傻，仲去送頭。人地都已開槍射殺人民，細路都唔放過，仲上街去送死be water撤退唔得？攪下抗争經濟圈唔可以嘅？佢地打得贏軍隊嗎？
去飲飲食食吃喝玩樂買下報紙打下咭都係抗争黎，再唔係咪去出post叫五眼制裁班軍政府狗官。
和平理性咁爭取民主，假以時日民主必定降臨，何必太急進？！
民主自由從來都不是一步到位，最緊要留得青山在。移民閃人去到外國仍可以心繫緬甸無忘初心每日出post抗爭30載。
望下六四事件發生左咁多年，香港果班抗爭者都冇放棄過。即使爭取民主多年都沒成果，香港自由更是不進且退，你睇下佢地咪仍然薪火相傳，抗爭不斷，從來無改變佢地嘅抗爭路線：靜坐、上街、叫下口號、求外國勢力打救。

所以緬甸人目光應放遠一點，何必送死咁短視呢

又想講香港人唔罷工 係港豬？
香港渣旗嘅唔係藍絲就紅底 又無公會基礎 所以搞罷工真係高成本過人
其實香港都不乏有骨氣嘅人 香港醫護都有罷過工 亦迫到政府落實14日檢疫措施

緬甸人努力左幾十年 好團結 無藍絲 軍方亦無積極滲透各行業管理層 先會有今日嘅成果

所以唔好做踩港撚喇
放完負就打下各戰線/充實自己啦

講緊罷工喎
我哋係被罷工喎
班後生堵路阻人返工你應該唔會當係全民罷工掛？

好想知緬甸有國安法班友係咪好似香港人咁收哂板

窮，冇節育，自然生得多

因為從來無真正搞掂過班軍佬
憲法仲係俾左好高權力佢地
你試下改憲法 佢地就政變

好似係

有,但係唔覺姐
法國大革命都好似無影響香港社運架
但無法國大革命可能將 自由 平等 博愛 呢3個原則推得咁廣

盡力?認真唔覺
d人好撚鍚身

不要再講了
班離地撚又玻璃心架啦

就算成功罷工
班放負撚一樣會搵其他位放負

你以為自己iron man？on99

盡佢老母咩！三罷都未撚攪得成就已話盡撚晒力。跳出個安全圈先好講香港人攪左革命喇！

大撚把冷氣軍師及網絡啦啦隊冇出不反已鳩都縮埋怕俾人打怕被捕。街都未撚上過就已盡撚左力不計其數。成撚日吹撤退，去攪撚埋果d濕鳩經濟圈

特別果班年年六四打咭扮抗爭嘅中產呀，中大理大圍城果時只得10萬人上街，仲成日搵張200萬遊行嘅圖黎打飛機，上面掂圖果個瞓醒未？香港班自私撚，人地就上前線，佢就屋企上線。成日好撚憤怒好憤怒有撚用咩，理大圍城吹雞果時就只識鳩縮，仲要有一班笑鳩出去圍城嘅人去送頭。人地就賠上自己性命前途，班自私撚就只識吃喝玩樂飲飲食食買下報紙當抗爭仲大大聲話各有各做。乜撚都俾自己借口、不是所有人都可以XX，革佢老母喇！

盡左力？笑而不語

資深五毛嚟

醫護個次仲好笑

罷工有鬼用？
攞槍先有用

罷工點會冇用，問題係冇人罷工

齊心捉勇武？

算吧...

人地軍政府88年果陣殺過幾千人

Myanmar military government revokes citizen protections against home arrest, indefinite detention
JURIST Staff
February 13, 2021 01:59:24 pm

JURIST EXCLUSIVE – In a declaration Saturday evening Myanmar time, the Myanmar military government announced that under emergency powers claimed in the wake of its February 1 coup, it was revoking key sections of the country’s citizen privacy law protecting basic freedoms. Among the revoked sections of the Law Protecting the Privacy and Security of Citizens are sections protecting citizens from home entry and arrest without warrant, and limiting detentions without charge to under 24 hours.

In recent days the Myanmar military government has arrested more protesters and dissidents, a significant number under cover of darkness, and people have taken to the streets in their neighborhoods to protect potential arrestees from police action. On Friday the military government announced it was releasing more than 23,000 prisoners, a move seen by many domestic and international observers as potentially opening up space for wide-ranging civic detentions. The military is also in the process of crafting a new cyberlaw bill scheduled for official release next week that would dramatically restrict Internet access and online privacy.

Law student correspondents for JURIST in Myanmar who alerted JURIST to Saturday’s revocations of basic civil liberties within minutes of their announcement expressed alarm and distress at the deteriorating situation. One wrote:

In our country there is no law since February 1. … It is so disastrous to live in a country where there is no rule of law, or law and order, and where there are violations of human rights every second.

Our correspondents passed along this comment by a Myanmar lawyer decrying Saturday’s rights restrictions:

Probably today will be the day I can burn my lawyer’s license because there is no point in practicing law in this lawless state where basic human rights are stripped away for their acts of terrorism.

奇咩, 台灣都2XXX
佢大咁多
印度洋周邊國家人口密度都係高

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港。

撤回條例冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

================================

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本，以及Yuri本人嘅lecture（好詳細，但係暫時未有中文字幕）

昂山素姬就係想郁班軍佬,班軍佬先作反

加油!!!

白俄有俄介入
泰原來民意誤會左
緬算最大機會

5000萬喺亞洲叫少 全世界來講算係OK多㗎啦 英法德呢啲發達國家都係差唔多人口

盡你老母力咩，罷黨鐵咁撚低成本都冇人做
咁樣叫盡力?咪撚成日將付出埋前途嘅手足當晒成個香港嘅人啦，成日拎啲手足盡力以一頂十個香港人嘅付出嚟打飛機

下次慶祝香港獨立日!

緬甸人感受過嘅嘢多過我哋好多，係冇我哋咁多顧忌。

咪鬼覆佢 直接block就算啦

而家班狗同狗官更加癲，手足食完子彈仲要俾狗官屈，每日被捕新聞都證明呢個情況
大家有顧慮係可以理解

果次咪最突顯香港人幾齊心囉
人地醫護就用自嘅前途抗爭，班自私撚就好似事不關己咁，醫護有佢地罷工，其他人就自己繼續番工，個個顧住自己搵食同搶口罩。最記得巴士工會開頭話加入罷工一齊撐醫護，點知最後得番醫護弧軍作戰。亦俾港共知道香港人自私撚嘅底線，鳩吹就天下無敵，三罷都話無能為力，最緊要冇撚阻佢搵食。

最後，醫護罷工一敗塗地，衰到非常難睇（先唔講罷工又要維持服務有幾天真同硬膠）就好似理大中大班前線手足咁，冇人支援，最終只有敗走收場。

勇武停，抗爭停，跟住遂一俾人清算⋯⋯⋯
屌！連個選舉都冇撚埋又點？越講越憤怒💢好撚嬲囉

聽日要去行下donki同食Mos burger 先

泰國而家上街既呢代 過多5年就開始上位,先係真開始
好似2019年點解咁勁 ,就係經歷過2014果班 同2003年果班 都無放棄,
繼續出黎,係唔同位置同支援先有咁勁既動力

同軍隊支槍講

Ten ethnic armed groups who have signed the Nationwide Ceasefire Agreement (NCA) announced on Saturday that they will no longer negotiate with the military government and will support efforts to topple it.

“We support the Civil Disobedience Movement (CDM) and public protests against the military coup and military dictatorship, and we are going to find ways to support these movements and protests,” said the statement.

因為歐洲地細 歐洲係全世界最細既大洲 但入面有五十幾個國家 你計返條數就會覺得無得咁比較

緬甸以前同香港一樣係亞洲醫學翹楚
你就垃圾

好難講，香港嘅失敗某程度上造成骨牌效應，一來西方嘅介入不及以往，二來鄰近東南亞嘅獨裁者學晒港共招數，會用時間拖死場運動，泰國好似仲喺度拖緊

香港人就有bno？
利申：冇

唔駛正面打既

攞槍俾人當鬼

仲有下次真係岀命都得 不過係黑狗命

問你自己做過咩

香港都係開咗真槍子彈都上喎，仲要有兩次射中人

三罷到先算啦，而家個個跪低晒填表食飯重可以拎填表依個行為打飛機

睇到樓上班黃豬就好想笑

Btw大家鳩up完 聽朝記得早啲起身返工建設美好香港啦

可以重新嚟過真係做佢地口中嘅送頭撚好過 反正衝唔衝嘅下場都係死 梗係做左先啦

繼續圍爐喇！有你地哩班有事就各有各做，叫停個抗爭走去飲飲食食，三罷都未攪到又話盡撚晒力嘅所謂同路，都真係有冇都冇分別

啲黃豬鍾意係人地個制度入邊抗爭嘛

Btw香港人 移民！！！

依家去晒邊？ 防疫啦柒頭

如果學香港咁，每個城市每次遊行射你幾百粒tg、拉幾百人，冇美國開聲嘅話係好唔樂觀

睇住班黃豬比個所謂黃色經濟圈一車車咁水 真係笑爆嘴

【最新】緬甸國營電視台指控示威者煽動人民及青少年，威嚇等同「走向衝突之路，而他們會失去生命」。

與此同時，緬甸軍政府外交部發表聲明，指控部分外國駐緬甸大使館及外國過去發言，等同干預緬甸內政。緬甸軍方稱，已經最大程度克制及使用最低武力平亂。

[url]
[/url]

無撚有錯
你諗下台灣已經同發達國家比利時差不多大
只係細荷蘭少少
東歐個邊更多小國
所以更加突顯歐洲厲害
地少人少 但可掌控天下
荷蘭講緊只係40個香港 1.3個台灣
千一萬人口
但可以係咁多範疇上掌控世界

所以咪話你班垃圾外判革命囉 又唔認

睇你嘅tbb開心出殯啦 波台狗

似足香港，希望唔好似香港既結果

初見 攬炒

啱呀我認同呀
咪話港豬永遠叫不醒囉
香港真係好多位黎生呀

之不過你所講嘅自私撚
好多都係藍絲黎嘅
之前付出咗好多野嘅手足
又會唔會大大聲周圍唱自己做咗嘅多野呀？

唔通南韓、南越打共產黨嗰陣又係外判革命咩，五毛

因人廢言 你都幾低質下

食mos好過食啲要填表嘅黃店好多

佢無講錯喎 唔係求其講句tvb狗波台狗人地講嘅野就會由啱變錯架 標籤人身份會贏到人？

咪一鳩樣

黃色水魚圈啲柒野就嚟成本字典咁厚，但班黃豬就話一單還一單，真係笑撚死

多謝巴打你仗義執言 呢個年頭好多人一味玩針對

屋企冇飯食唔通食乜鳩?唔使填表已經好過大把黃店

牙侵落咗台啦 你收收皮先啦

泰國用軍隊防守，喺槍面前只能做被動嗰方

緬甸反政府＝唔愛國

面對自己嘅不足先有進步，若成日都俾借口自己，連個安全生活圈都唔捨得放手一搏，仲同人講革乜撚野命丫

對一班圍爐取暖有咩唔啱聽就話人五毛，又block又柒嘅玻璃人，講乜都可以係好負面，哩一點同班支那人好相似

咁你講要積極點又啱嘅，周庭好似快上庭，好憤怒囉！不過唔緊要，各有支各做，抗爭到底！所以聽日去行下Donki

五毛做五毛嘅工作，分化、放負、抹黑,不過好低質

Cctoy唔夠人講就會屈毛，最慘就係佢地唔知自己係過街老鼠，仲以為自己係救世主 傻撚到

咁罷鐵呢?罷鐵又要幾多成本?
根本整體嚟講就係連依啲都懶

叫緬甸人搞黃色經濟圈反抗政府啦，食飽先有力移民㗎嘛

又一隻波台五毛
事實：你班五毛就真係垃圾喇，勞改營進修下先啦

成功爭取14日檢疫措施
香港人又贏

人哋醫護罷工
又冇其他界別一齊罷工支持佢地
證明左只有好少數嘅人有骨氣
仲要明知佢哋成本高過人都唔一齊分擔
然後因為成本太高要班後生堵路搞黎明行動，幫手被罷工，將成本俾咗少數人。
話佢港豬都已經係益咗佢

香港班自私撚攪撚到三罷先，冇係度鳩估人地會點樣。記住唔係只做假日抗爭者，人地罷工係要癱瘓整個社會經濟運作去迫政權讓步，唔係一日半日，係連續直到政權讓步。

最撚好笑識得身邊有人請一日AL番屋企執屋當左自己係罷工係抗爭義士

勞改營係比你班黃豬入先㗎 好似係

香港玩左成半年有多 屌自己友個班又咩料

不如針對返個重點，佢嗰句嘢個錯處喺邊?

緬甸人加油

唔好分化啦 各有各做，食飯都可以係革命 反抗啦，咁請假執屋又點會唔係抗爭義士呢？

人哋hang咗機啦 係咪要迫死Cctoy先安樂？

呢個年頭好多人冇單獨思考就真

我有話叫你唔好出去食咩
我去南丫島 好多鋪都唔洗填
東區唔少街坊茶記都冇呢d野
有咩值得吹奏
定係你眼中只得日匪連鎖店

連殺狗都未突破到⋯成班左膠大愛撚做埋二五⋯⋯⋯點突破丫

他不敢面對

要講愛港本土
我本土過9成香港人啦
唔夠人講就屈毛

有人講過
係想要避開馬六甲海峽

spin9人做波台狗呢招真係好使好用

好心佢地學下香港 連登打字抗爭丫嘛
再唔係心中抗爭都得
都夜喇 訓個教聽朝搭黨鐵仲要番工架
好嬲好嬲但又訓唔著

班垃圾黃豬似19年先學政治

香港人唔垃圾
可能勞改營嘅人睇唔到香港人有幾勇

實際上邊個執政都係同中共有親
今次政變主要原因係昂山想修憲收緊軍方權力

中共當中參與度其實唔係諗得咁大，只係經過政變俾大家發現中共一直都好想控制成個緬甸咁解

除左新加坡，有邊個脫離大英帝國唔係垃圾

你真係好撚柒呀傻鳩
想駁人又冇point 得個屈字
Cctoy可唔可以爭氣啲唔好咁柒呀唔該

Btw你柒到咁 不如縮返入你老母個閪度先啦

你聽到d黃人講
自從14年
19年
香港就唔arm人住

就知佢係忽然政治撚

講到好似佔中之前好自由咁

LV10就係點都打唔贏LV100
而且對方仲會制止你升LV
所以無可能突破

我現在都開始認同嫁！所以傑斯俾人捉左，最近流出左個報導顯示佢精神狀態一般，可能係入面被人精神虐待，好撚憤怒囉

我第二日即刻食多兩餐黃店抗爭到底

喂！ 有狗呀！ 走呀！走呀！

唔好傻 軍政府倒台 強國一樣可以揀同新政府合作
只係邊個嬴面大咪比利益邊個再換取合作
除非緬甸人好似泰國印度咁本身就厭惡共黨 或者全國大部份人都有咁既眼界睇得出邊個先係笑裡藏刀

毒果除咗出賣義士仲有咩叻丫

就係食人血饅頭啦

人地緬甸成功點解一定要攞嚟同香港比 然後踩到香港手足之前付出既血汗一文不值？

買肥佬黎股票都叫抗爭呀

好明顯政治覺醒嘅緬甸人如果贏咗一定唔會再俾自己國家領袖去奶共，所以今次中共只可以買晒軍方依一邊

烏克蘭反親俄革命翻版？
今日次到緬甸反親共
上次又係敗登當政

打唔贏強者，於是不斷責怪同樣係弱者的同伴
這不是很常見嗎？
所以我們也要警醒自己，別讓自己變成那種人

最慘成班以為自己醒咗，但其實仲係豬一隻 唔該啲黃豬唔好再害人啦屌

香港人 報仇（食黃店）！！！

屋企要人！！！

成班五毛上曬水冷嘲熱諷 我屌曬你地班五毛賤畜狗老母

鬼叫啲左膠咁鍾意講香港輸出革命，啲軍隊顛到打撚死人又要話同香港啲狗差唔多，重話香港重恐怖因為佢哋會殺完你掉你落海

唔知全民勇武有冇用

代你受緊把 等你仲有得食黃店嘅果啲就真係手足啦，你？ 你收皮啦柒頭

老實講，700萬人一齊當兵都唔撚夠打

其實兩邊個處境都唔撚同 有乜撚野好比

呢單又係笑撚死，再跌？ 我再買！！！
有冇咁撚弱智呀

單機啦柒頭

咁要問啲成日聲稱輸出革命打飛機嘅人

關中共乜事？

Twitter!!!

係照你咁講做乜都冇用

有冇去探監 聽下入邊啲手足點講呀？

祝 成功

佢地沒工返 好正常

所以咪話要攬炒香港金融體系，不過問題係而家市照上重未攬炒到

所以你咪要用安心出行囉，縮返入你老母個閪度啦 柒頭

咁你咪睇唔到我啲分化post囉，咁好咩？

認清楚自己，同認清身邊班自私撚隊友。
理大事件是香港版六四，果日有幾多人出黎圍城呀！果二百萬死撚晒去邊呀？冇撚講理大果日喇，班狗冇再出不反同開始多沒可疑，已冇再有上百萬遊行。
一出蒙面法之後都已鳩縮晒。哩班所謂同路唔係未醒，係好醒！各有各做麻
上街
三罷
食黃店
買報紙
出post
等人打救（等手足代佢衝，幻想五眼派兵救你）
仲幻想用選舉制度可以推翻局面
仲唔捨得捨棄自己嘅安全生活圈但又想個世界會突然改變
仲幻想自己不用犧牲但又吹攪左革命⋯⋯⋯

仲要吹自己盡撚左力

香港人無論死左幾多人、有幾多手足俾人屈、議員俾人DQ、個選舉都冇撚埋，都仍然堅持到底的只有：吃喝玩樂同番工（黃藍都一撚樣！，冇吹撚到自己有好大分別！）

我當依啲真係成本好高

但從來冇人解釋到點解冇成本嘅罷搭鐵都咁少人做到

依刻一定係買晒去軍方個邊架喇
最起碼呢個係確確實實既盟友 而且軍火條水有保障先
係睇佢地做到幾出面(枱面上) 咁先有可能令緬甸人睇得更清楚
越多東南亞國家抗支 對印泰越就會更有利 畢竟菲律賓/馬拉呢D牆頭草真係晒鳩氣

佢地唔醒都算 最慘係要用壓力 逼人接受自己個套

大撚把黃fd話黨鐵好方便 無辦法唔搭
巴士要坐好耐唔搭

樓上屈毛個d撚樣
應該好多人支持政府抗疫
逼人戴口罩 報串捉人限聚

然後以唔洗嘟安心出行
拎紙仔寫假資料黎打飛機

之後返屋企話我地係5毛

呢個我做唔到
我成日搭
但好耐冇比過錢算唔算抗爭
d閘機太鬆

舉家移民
手足幫你打通條路
不過講事實就冇人中意聽既
中意畫面中意浪漫

攝衫啦！！！ 仆街真係笑撚到我癲，遊行好似返咗小學咁捉人攝衫 痴撚線 差啲因為冇攝衫比人記大過

鳩吹就天下無敵，佢地自己方便果時，理撚得佢係咪黨鐵丫

但講開又講：除左自駕，九巴新巴背後財團都係藍嫁喎！坐的士又可能隨時坐到個藍的⋯⋯⋯
新巴手足車長好撚勇又好撚黃喎！但新巴⋯⋯⋯ 新世界喎屌
七仔都有唔少手足 以身抗狗唔開閘。但七仔又藍喎⋯⋯

咁到底個黃圈點劃先？幾時計員工黃定藍，幾時又先計股東？幾時又計管理層先？
定計佢有冇出聲撐港共？
李嘉誠同佢個仔都出聲撐國安法喎？百佳又黃，惠康又藍？因為李生是迫於無奈，唔咁講唔得？屌！咁個個偽人為左搵食都迫於無奈嫁喇

定因李生捐錢俾醫護所以佢係黃？咁係咪即食左兩三次龍門就可食一次炸雞？

所以哩d咁嘅濕鳩經濟⋯⋯龍門任鳩佢擺⋯算鳩數喇
都未計果d人血饅頭⋯⋯⋯

班傻鳩好支持蘋果監察市民㗎，講真 中咗肺炎死咗又點革命喎

街場重開爆滿 記者發現安心碼冇人理

這一場革命也許無人取勝
但請你請你請你 留低一起作見證

最後留低咗班義士係監倉見證

仆得街啦遊行香港係經典例子

返工港豬最叻

新西蘭個啲白人國家咯

好多黎生

黃藍都一撚樣
睇完呢句笑咗
真係唔知你瞓咗幾撚耐
noted with thanks

以前都拎出嚟講
廢老思維

鳩吹就天下無敵
閣下都鳩吹咗好多字
真係辛苦晒你

同志原來係你，月尾出糧不如一齊出嚟飲返杯二鍋頭！？

(政事) 三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

你睇唔起其他同你差唔多GE國家,直情係華畜思維

ching點知的 真心問

原來有痛腳係手

呢層咁多五毛嘅block得

我係指好撚多所謂黃絲，講一套做一套嘅自私人性上，同藍絲的確不分上下。所以唔洗講到自己好正義，都係得個吹字！
係你未醒，冇去面對哩個抗爭中的黑暗面。一味只吹捧黃色陣營有幾團結無私，上下一心⋯⋯⋯但事實並非如此。𪗋上𪗋落？屌！各有各做先係真。

最好笑成日見到唔啱聽就話人五毛、分化。咁易被人分化，咁大家所堅持嘅野、背後嘅信念都幾薄弱喎！

咁又係、當三罷都可俾借口自己唔攪，當飲飲食食只為贖罪都唔認，當稍加多一點迫壓已退縮嘅人⋯⋯⋯ 可以要求佢有幾堅持？

唔好影響到佢安定生活圈嘅野佢咪堅持囉！仲要個貞節牌坊不可俾人動搖添

(政事) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

學識了thx ching

你駁撚到我舉出黃色經濟圈係濕鳩嘅論點先好話我鳩吹喇，柒頭！

ching
一開始我同你講緊罷工嘅野
我buy你架你咪見我講認同囉

到你轉topic講豬隊友囉
佢地不嬲都存在架
但係係度傾冇討論價值囉
依家講極咪又係呢個post 嘅人見到
佢哋唔通又會無啦啦聽到咩？

你跟住又話講開又講
講黃圈啦
成遍文off topic嘅講黎又無意思
你唔buy佢唔撚洗care佢喎
唔通你自己拆柒咗佢咩？

最後講句
我地討論咁多咪又喺係連燈
你同我講極咪又係鬧班自私撚
少啲冷嘲熱諷
諗下點樣影響佢地令佢哋改變仲好啦

只要有post提起外國示威，就會有五毛踩香港人

條友駁唔到死左返cctoy開po圍爐取暖

佢縮左返自己地盤啦

只要有post提起外國示威，就會有五毛踩香港人

柒撚左就屈人五毛 話人波台狗 做人有無咁懦夫呀

圍爐取暖都要講真話
自爆左自己係請假去罷工

其實佢無講錯，軍政府一早有中共首肯，最重要係市民知唔知中共就係背後嘅毒瘤。

民選政府點都受市民限制，只有民眾反共先可以真正變天。
當然日後我地就要面對民意授權嘅種族滅絕爭議

一：冇扮撚晒野buy我、你第一個留言用意好明顯，你都係唔承認黃圈不同心，仍只覺大部份自私撚只是藍絲。

二：唔屌得班自私撚？咁冇開post講抗爭，講番d賣相女、講下股票算喇

三：得哩個post嘅人睇到就無意義，咁所有連登post都只得睇post嘅人先睇到嫁喎 咁開黎做乜？on79！你冇以為講到好似有文有路嘅野就有point

四：由最初果位人師留果一句，咪話緊香港人無論死左咩人發生咩事都只最重要番工好撚自私囉！咁你要插把嘴入黎又話冇講班自私撚，你知唔知自己講乜撚野嫁？

五：成日話港共要拆你個黃色顯鳩經濟圈，駛撚拆你咩，因自己任擺龍門，自己都已企唔住，散撚晒～
六：冷嘲熱諷冇用？咁你又回應？按你所講，你咁care人冷嘲熱諷做乜鳩？

最後，我一早講左有冇果班所謂同路都一樣。我地所堅持嘅抗爭目標有變過咩？佢地選擇左以自身利益為大前提呀，傻仔！
無論死左幾多人，選舉都冇埋都只會番工嘅人，只有佢成為下一個被捉嘅人咪會有所改變囉！（因為終於燒到佢個安全生活圈麻）你可以改變佢地？面對死人冧樓都可無動於衷，只會一味說好撚憤怒💢好憤怒，但龜縮係屋企出post同死番工。改變？我只係想佢地知佢地無資格講盡左力！仲指望佢地？算鳩數喇

你無嘢做，共產黨會死？

佢地點打都搞唔到中共架啦

其實近呢兩年既抗爭都係輸哂
你見其他地方打打下都好似香港咁冇哂聲氣
放負撚一定係正常發揮屌自己人先 唔洗理

On9 香港先進幾多倍？
妄自菲薄

係GE 支付寶一街都係

可惜人心思維唔係先進得幾多

有幾on9 先用落後國家同香港比

好撚多五毛搵食

以前上世紀菲律賓經濟好過香港添

人地而家落後但絕對唔係垃圾
始終係輝煌過

中國日本夠晒先進,但殺香港人無數又唔道歉先係垃圾

見高拜見低踩係典型華畜思維
西方人有民族自豪感先會睇唔起人
華人唔係,崇西方又睇唔起其他亞洲人,垃圾思維

64失敗就係咁
只有北京同大城市響應
依家人哋成個國家都撐
希望佢哋今次成功啦

你不如問下點解中國幾千年都冇改善過仲好啦！

落後國家生好多好平常
每家庭都生至少五至十個

的確係並駕齊驅,所以菲律賓都唔係差,係亞洲黎講
菲律賓算係比較多人可以從事非服務性行業而外流歐美(有語言優勢)
僅次中日韓印

泰國無被殖民過

#SaveMyanmar

全國不合作運動 近代有咩例子 之後點發展
罷工罷到無飯開 搶政府糧食？

佢地完全無視咗真正對手唔止港共政府仲有支那
日日150個驚閪你罷工

你班傻鳩真係鳩up好過呼吸

根據人口部發布的仰光地區人口普查，在仰光15歲至49歲之間的女性生育率遠低於緬甸全國平均水平。根據2014年的人口普查中，仰光省年齡在15 至49歲之間的女性人數為212560人，其中已婚的女性為125293人。根據調查，仰光省年齡15至49歲婦女人均生育嬰兒1.7名，低於緬甸總出生率的2.3名。

點樣生五至十個呀

再講成個東南亞都係生2-3個咁上下

除非班軍人倒戈,不過應該同班黑警一樣賤過乜

其實依家啲情況主要睇近代歷史
古代嘅中國都係數一數二先進國家

一開始呢D國家所謂民主政權都係軍方授予，自然係被軍方控制下形成既民主，隨時可以收返。緬甸係咁，泰國，柬浦寨都一樣，真民主從來未有過。

香港：人哋有鎗

若果比佢地爭取到民主，咁香港個班要返工既港豬就抵死啦。

+1

要諗辦法逼敗登上神台